有無巴絲知聽朝去嘅話要去邊到祈禱

想懺悔